今日同個廢老客傾計

廢老
我

以上對話省略
：習近平都係耶魯大學畢業㗎！
：唔係嘛，你係邊度聽翻黎？
：唔係聽翻黎，係電視有講
：邊個台？cctv?
:呃...係香港電視呀，仲訪問習近平果時寄宿係人地家庭果兩公婆添
：不過據我所知大陸個官方搜索引擎百度既資料都係話佢清華畢業咋喔，咁咪即係貶低咗習總個學歷？
：（開始唔耐煩）咁我唔知啦，我又唔上果啲網，我識有朋友果時係美國讀書同習近平係校友添
：喔，不過習近平去同特朗普見面都有翻譯先傾到喔
：（語氣開始重）梗唔係喇，佢地兩個不知傾得幾開心，兩個一路行一路傾，邊使翻譯
：咁我唔知喇，我淨係知金正恩就真係唔使翻譯，因為佢係瑞士讀過書
：...............（又開始講強國論）

結論：廢老只活在自己世界